\section{Aperçu FO}

\begin{figure}[!htbp]
\centerline{\includegraphics[width=18cm]{./image/screenshoot/Accueil.PNG}}
\caption{Screenshoot accueil}
\end{figure}

Voici le résultat après l'adaptation à la maquette du FO. On remarque que le changement est assez important. Les screenshoots suivants montreront seulement le contenu de la page sans l'entête et le footer de la page.

\clearpage

\begin{figure}[!htbp]
\centerline{\includegraphics[width=18cm]{./image/screenshoot/Reservations.PNG}}
\caption{Screenshoot liste}
\end{figure}

Voici le format pour les listes d’affichages du FO. On peut filtrer une colonne en cliquant sur l'entête de celle-ci.

\begin{figure}[!htbp]
\centerline{\includegraphics[width=18cm]{./image/screenshoot/Calendrier.PNG}}
\caption{Screenshoot calendrier}
\end{figure}

Voici le résultat du calendrier du FO, les chevrons permettent de naviguer entre les différents éléments d'une journée, et on voit combien il y a d'éléments sur une journée.

\clearpage

\begin{figure}[!htbp]
\centerline{\includegraphics[width=18cm]{./image/screenshoot/Pop_up_vm_suppression.PNG}}
\caption{Screenshoot pop-up}
\end{figure}

Voici un exemple de pop-up pour confirmer une action.

\begin{figure}[!htbp]
\centerline{\includegraphics[width=18cm]{./image/screenshoot/Pop_up_ReservationDevice1.PNG}}
\caption{Screenshoot datePicker}
\end{figure}

Voici la pop-up permettant de sélectionner une date.

\clearpage

\begin{figure}[!htbp]
\centerline{\includegraphics[width=18cm]{./image/screenshoot/offres.PNG}}
\caption{Screenshoot offre}
\end{figure}

Ici le panneau pour afficher les offres et les sous-offres. On peut ajouter les offres au panier pour ensuite y souscrire.

\begin{figure}[!htbp]
\centerline{\includegraphics[width=18cm]{./image/screenshoot/MessageSucces.PNG}}
\caption{Screenshoot alerte validation}
\end{figure}

\begin{figure}[!htbp]
\centerline{\includegraphics[width=18cm]{./image/screenshoot/MessageErreur.PNG}}
\caption{Screenshoot alerte refus}
\end{figure}

Voici les 2 types d'alertes que l'on peut voir s'afficher. 

\clearpage

\section{Retours clients}

Dans l'ensemble les retours sont positifs. Le calendrier pour les réservations est le principal point positif mentionné. Je cite : 
\begin{itemize}\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
    \item ``L’adaptation des calendriers pour la réservation des mobiles est une réelle avancée et son intégration est vraiment très ergonomique''.
    \item ``Le nouveau LTAAS est plus attrayant''.
\end{itemize}
 Quelques remarques des utilisateurs ont aussi été bien prises en compte, tel que mettre le texte en justifié plutôt que centré sur certains paragraphes.

\vspace*{3mm}
Quelques points négatifs sont aussi à noter. Je cite : 
\begin{itemize}\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
    \item ``Il faudrait revoir les couleurs du catalogue, les couleurs ne vont pas ensemble''.
\end{itemize}
Cependant, ce point négatif est surtout dû à la charte Orange. Il faudrait voir avec la charte Orange et l'équipe qui s'occupe des maquettes si ce point peut être modifié. 

\vspace*{3mm}
Certains utilisateurs se disent légèrement perdus, mais pour le moment nous supposons que cela est dû ``aux habitudes'' car l'ancien LTAAS est légèrement différent au niveau du menu et l'ajout de fonctionnalités tel que les devices rendent le contenu plus conséquent.

\clearpage